有一種親戚叫無恥

可能有點長，交代下背景先
本人出黎做左野幾年 二十幾歲
有一班親戚次次出黎飲茶都唔俾錢
年齡大概40-60 d仔女係廢青
拍拍屁股就走左

咁我呀媽就叫我俾 廢事咁尷尬大家鬥拖咁
俾完之後都大家都唔會講主動夾返錢
我都算啦 幾百元平時食都食左
到母親節啦 大家又約飲茶
我諗”之前都俾左大大話話八九次，
今次試下唔好俾”

跟住埋單 我諗住走，
有條八婆大大聲話”你未俾錢呀！”
（個意思係叫我請曬，唔係夾錢）
立刻好興，老馮咩宜家！所以扮聽唔到走左
到夜晚 佢地竟然打黎問
”你今日做咩唔俾錢走左，知唔知好無禮貌”
“今日母親節””我唔理呀你要夾返錢，你有份食”
“你咁大個人應該要知呢d人情世故”
“”你知唔知呀，我教醒你炸！”

係咪傻架，有咩搵我老母老豆啦 搵我做咩呀
其實張單唔洗1000蚊
之前你地都無主動話夾 我又打俾你話你無夾咩
為左幾百元做到咁醜

老死不相往來
你問題

下次唔好去啦

咁你咪柒囉

應該即刻話自己大懵唔記得，位位收返錢

有冇可能呀。。。，cap幾張圖嚟睇下

100%認真
無，佢電話講唔係whatsapp

學番佢講道理呀ma

話以為佢地一千幾百唔會無呀ma 咁大個人無錢唔緊要呀 出聲呀ma 俾錢有咩所謂 要佢地求其認窮認乞衣囉

一係就直接屌柒佢 洗閪俾面d乞衣 最多咪以後唔撚見 無好過有啦呢d親戚

個subject改做「有一種無恥叫親戚」會chill好多

好提議一時諗唔到

除非大家都有錢人
否則關係好既就一早會講明點夾錢, 通常都係每一家既女人負責
今時今日仲有人咁唔要面玩開口牌?

次次大時大節成班親戚飲茶 成廿幾個人
食飽就坐係度吹水 有一半人無擺低錢就話要走先
我開頭都俾過幾次錢 但無人夾返俾我
宜家同佢地一齊坐 鬥唔俾錢

”我唔理呀你要夾返錢，你有份食”
聽到呢句就係反擊開始
“唔好意思，唔記得咗。今餐幾錢？”
“對上9餐你都好似有份食，幾時俾返果條數我？”

佢地仲有錢過我啦
佢地真係唔要面架

我呀媽一知道件事就叫我認錯
用我WhatsApp
打左今餐唔記得夾錢 下次夾返或下次請返你地
我老母好軟弱

我唔會夾，佢叫我今餐夾既話，我會同佢講”可以呀，咁要由之前果啲一齊計數”

所以佢哋啲仔女將來都係咁做人…幾有家教

有能力咪幫下d廢人又唔係多
不過無文化既親戚 識黎都冇用

母親節都一齊飲茶應該都好親

你有個親戚俾咗負皮

佢地仔女都真係好無禮貌
講野好大聲同會動手動腳

係有兩個親戚

以後唔出現果班親戚聚會得唔得呀？

點解唔即刻屌返佢地之前冇夾錢， 點可以比班仆街恰到上心口， 你老母仲要認錯 比我實屌到佢地冚家剷

真係幾無文化
佢地無人讀到大學

都無咩可能 因為都真係幾親
但呢件事後會避免見佢地
我父母都好重感情
但俾人當垃圾

㩒佢唔住
佢最錯呢樣

有冇whatsapp 親戚group 呀, 係group 屌返佢地啦

事實證明 樓主都係垃圾

斷絕關係啦

你應該即場屌柒佢
d親戚做人做到咁低賤
有著數就唔出聲 一次半次蝕底少少就嘈撚住哂

互相幫忙,尊重既就係親戚, 但好似你呢d 情況, 搵你屋企著數,仲要屌9你, 叫佢地食屎啦

呢d人親戚又好朋友又好 識少個都唔係壞事

係我就繼續去食飯 到你餐餐唔使比拍拍籮柚就走 問你做乜唔畀錢就擺低自己果份

你唔當場屌鳩佢但上嚟9up?

認咩野錯，叫佢地自己認，唔鬧返佢已經算好

樓主而家識人情世故未
下餐開始記得夾錢啦

樓主唔識駁翻？
睇黎你都係好軟個啲人 俾親戚食住上

梗係唔洗屌啦
你即刻話諗住大家親戚話頭醒尾輪流做下老闆開心下
上餐我既 今餐你既
原黎要餐餐計既

咁唔該上9餐位位夾返$2000先

樓主之前唔識人情世故嘛，有下次的話記住即場開鳩佢拖啦

唔講埋下一句？
有一種老母叫怕事

支持即場屌返佢地，係酒樓數臭番佢地打電話講有咩意思？ 大不了咪冇親戚做

有得請好過白食

以前都會計較
但人愈大搵錢多左咪當曬下命，睇老母面份施捨下班仆街囉

其實你都好軟弱，當你比你媽用你whatsapp嘅時候已經輸咗。

你現正身處創意台

母親節後輩請就合理既
但應該大大聲叫哂其他後生仔女一齊夾
再加多句之前咁多餐都係我俾
係時候一齊孝敬下d老人家啦~!

巴打 好認同
屌班親戚食嘢就叻 夾錢就扮智障
屌佢地老母好少來往

唔識玩嘅

咁樣你老母好易畀班仆街食住上喎

咁軟弱就抵撚死啦

樓主廢撚到
唔怪得要走上嚟做鍵盤戰士

答案：你問題，俾完第一餐見無夾錢就應該老死不相往來

睇完即時𨳒你老母 你俾whatsapp老母玩 你都係抵死

岩岩佢地真係計返條數俾我
我立刻話好呀 咁計埋上幾次啦
佢地話咁都計
我立刻開左佢地波
屌左佢老母

咁樓主你點回應？定係成碌撚咁比人撚？
係我就搵番哂以前啲statement遂餐飯同佢計

做得好啦
死廢老唔可以畀佢哋double standard

你老豆老母咁廢架

樓主完全無回應過 點回覆個親戚
夠膽走人 唔夠膽出聲反駁
同件垃圾同台食飯 你親戚唔想比錢都正常既

咪係 仲食第二餐

真係好撚小氣 請餐飯好似要攞你命咁

睇到最尾竟然比老母拎個whatsapp黎道歉
同睇戲最尾反派真係贏晒冇happy ending果種鬱悶感一撚樣

我澄清返！
唔係我俾 係我沖涼放在起廳
我都勁興即刻屌柒佢

咁如果搵得少呢

我d親戚反而係次次都淨住比錢 淨到就黎打架咁

今次俾左
以後唔撚出席
20歲仔你咬我食?

上黎講有撚用咩

你唔lock機

我都即刻屌柒左我老母
個親戚岩岩先應
已經立刻開左佢波

樓豬on99

想睇cap圖

無呢個習慣

人就係欺善怕惡
但你屋企縱容亦有問題

呢d垃圾親戚老死不相往來啦

係就坐低收定錢先
唔俾就走人

第時唔去咪得

嘩，話唔定你老母有啲黑材料係佢哋手上，先會咁樣俾人食住

容忍on9親戚作惡嘅最大原因唔喺樓主
而喺on9左膠顧感情父母身上
你父母一直用抵得諗唔怕蝕底方式去維繫所謂親情

老豆試過無啦啦拎撚咗屋企4盒金莎去遠房親戚堂姑媽堂姑姐拜年
結果人地比番幾罐唔值錢嘅豆豉罐頭佢
番嚟比我屌柒加恥笑 佢以後冇再咁做

垃圾親戚屌醒埋你媽媽啦

得罪講句
你全家都係咁廢咁 軟弱
先一直比人踩到上心口都唔敢出聲屌柒返佢地。

認真我見個個人都罵親戚佔人便宜
但我見識過唔係咁簡單
親戚佔得便宜多數有啲野 e.g.樓主老母係最大家姐/ 屋企最有錢/ 以前細個最錫佢
佔人便宜係仆街
但後生一輩唔熟上一輩關係 真係唔好開拖啊扮傻係必須

人地當食免費飯咋
慳埋慳埋去旅行

好顛，呢d就唔好聯繫啦
你估佢地第時會幫返你咩

之後將啲錢潵落地下

垃圾老母
咁都佢都忍到 你都唔屌柒佢

咪再聯絡啦咁撚cheap

等睇圖

whatsapp record?

一日唔反抗 佢地都繼續當你水魚
又唔係冇手冇腳 佢地唔識自己比錢咩

今餐係佢條數度扣
計埋佢仲爭你幾多俾佢睇

佢都打電話黎鬧
佢唔覺得有咩問題要你畀晒
話就話親戚
但fd唔fd你自己知啦
你自己搵既錢無啦啦要請人食飯
一係唔好去 一係就死都唔出錢
8/9次 都無左幾千蚊啦 仲唔夠呀
你屋企人又會要你畀晒
你唔想比自己又唔出聲

屌您呀，您邊個？

上左我身代我post 文？

有一種傻鳩叫樓主～

岩岩同我老母講左
我叫佢地講呢d親戚以後唔好再見
俾我知道見一獲打一獲
D錢當施捨俾乞衣
老豆都一齊話老母
叫佢唔好再理呢d低等親戚

巴打咁撚大方
邊間善堂係你開

同樓主一樣
我老婆果邊果班親戚真係全部由三歲都九十歲嘅都係老撚奉係我找數
呢幾年我已經無搵過佢地

呢個真～

剩係同老母食咪冇事

幾親都可以唔去
浪費時間心機見呢啲人不如拍拖睇套戲

乞衣都無咁撚賤種

傻仔 請左八九次都唔爭在請埋呢次啦
埋單都唔使1000個大洋

下次同佢講唔好意思 有份食的確係要夾番
計番前果9餐佢地食果份 扣左今次
叫佢比番齊頭一千蚊你就得啦

搵得多 都唔代表 要老馮

得罪講句
你老母都係傻閪黎
抵你陷家比親戚食撚住

可憐之人必有可恨之處

chill你老母
傻鳩

無呢種親戚，或者有啲疏到無乜見嘅係呢種。成日睇呢啲po，都好想自己有呢種親戚，可以大大力屌佢地一鑊，應該好爽

咁你做乜唔即時講返 D 歷史屌返佢

我係你會同佢講，"上餐茶我同你爭埋單我爭贏你嘛，你話下餐你請，咁我盛情難卻咪等你今餐請囉，乜唔係架? 我payme 返aa 嗰份你囉。。。。"

呢啲扮傻仔嘅on9方式
腦裏面幻想下就得

應該講
乜你地知食野要俾錢㗎

你信呀？

啲錢咁樣用法
啲人背後當你水魚咋
呢啲唔會叫做曬命架
曬命應該係叫每個人夾返錢
你再比貼士啲侍應 都唔撚比晒成張單
搵得個少少充大頭鬼做咩姐
儲低啲錢留嚟同自己老母食餐好嘅唔好?

哇😍😍bro係咪食開weed
咁chill都俾you諗到
睇到小妹wet曬

整d whatsapp cap 圖睇下點屌柒佢地, 我都想睇d 西人既反應會係點

成陣酸臭味
即係請人黎飲要計返人幾錢位禮金既心態

樓主算啦
你呢世都要比嫁啦
因為你連反抗都唔敢

但我肯定會咁講
之後我唔會payme 佢

睇你想做到幾盡囉

即刻屌柒你老母
之後無下次

有咩所謂 下次照去 比錢個時大大聲話之次幾次不如大家夾埋錢先

好過我有2個表哥表姐連去都唔去啦

講真唔願意不如唔去
btw 我自己曾經都有咁諗
但係幾舊水算鳩數

hello~冇圖

樓主應該首先要練大隻d先好再反擊 依家你老母下下比人禁住打都唔反擊證明左內心軟弱 但你又咩都唔做又唔理自己老母咁同扔自己老母去死有咩分別 要對付ed大陸臭閪當然要用威嚴去解決 自尊心最重要 多次有錯就要屌

屌你老母，做咩唔即刻開佢波，成個毒撚咁，扮聽唔到走左去，重要老死不相往來下次飲茶一定要去，重要大大聲屌染佢老味個爛臭西

你老母係咪欠左咩陳年舊債
冧善到咁？

樓主話老母怕事 自己咪又係一撚樣

唔通你封100蚊利是
你expect人地封番10蚊雞？
窮酸臭係嗰啲遠房親戚

屌撚左啦
我同老豆已經叫我老母以後唔好撚去
人地無當過我地親戚
要屌醒佢

你唔借機爆鳩佢地咪柒囉

做得好

有啲親戚唔撚駛認佢地

咁你唔好咁撚軟弱啦
比左1-2次就應該出聲
你都係柒下柒下咁架啦 所以先比人食撚住
要怪怪自己垃圾

agger

你呢挺軟弱老母可能某日被騙徒呃十九幾萬都唔出奇
巴打睇緊啲

咁撚口響
今年新年唔送豆豉罐頭俾親戚正契弟

打晒粗口問候佢啦，睇佢咩反應完先補返句頭先漏左電話係餐廳，有個好心人俾返我，要夾幾錢話？

樓豬問題，唔即場開佢地波

慈母多敗兒

chill你老母

唔係當垃圾，當水魚姐

散場啦

樓主假膠黎
話同親戚開咗波
一張cap圖都無

你以為係佢地搶著想俾
其實係做緊戲

有17個親戚留負評

0分重作

agger有心埋洗乜爭
有一次我扮去廁所實情去碌卡，部長話張枱一個鐘前已經埋左

冇眼睇你
正常人比兩三次都發覺唔撚對路
你比左8 9次先反擊，仲要任人屌翻轉頭
樓主現實係咪比人恰到屎都食得落果d人黎

你可以唔信

呀窮酸臭, 人地叫你買完唔俾錢就人地錯姐
你主動買得俾人, 就唔好計較人地回唔回禮或者回幾多
要計住就咪撚買, 唔好扮大袋

呢d小事啦
我屋企人俾d大陸窮親戚不知幾多錢，我啊媽幾十年前樓都買埋俾佢哋，而家理都唔理你

係咪傻架，有咩搵我老母老豆啦 搵我做咩呀

你有咁既諗法其實都好柒

唔怪得全家都比人當水魚啦

係我的話 老母都照屌
比人恰都唔幫 憑咩做你老母

金莎都扮大袋，你有無窮撚到咁
喂，今年係咪送豆豉罐頭做賀年禮呀?唔好得把口喎

好撚核突...
話緊佢哋..

唔好再搵佢哋飲茶，老馮俾錢咁。

識有啲借老母錢唔還，重要攞去馬會輸

下次放低自己份錢就走
世界上d人個個欺善怕惡
樓主唔洗嬲
嬲呢d人真係浪費自己energy

借錢如送禮

樓主終於醒覺

唔緊要仲有得救

而家打電話去 話啱啱唔係你講
再將樓上巴打講嘅嘢重複一次

你唔咁做 即係你同你老母一樣軟弱
咁就抵你被人當傻仔

等佢地學識食飯要比錢

屌 樓主覺得有問題
應該即場屌啦 走果下又要扮聽唔撚到
同佢地有閪分別咩 一係就屌柒佢地啦
屌 登你唔抵咋仆街！ 依家比人屌番轉頭
又嗲都唔嗲句 淨係叫人投票
邊撚個會投負評呀 定係你見到咁多正評
覺得好爽呀 仆街 依家就打過去
屌柒佢班含家產啦

下次唔好出黎食，一千同呀媽食好d

你咪話讀大學就冇事
以前一大班大學生十幾廿人食飯可以有幾條友則則膊冇夾錢

無恥不分文化貴賤

其實你屌緊邊個

屌緊你都唔知
人地送金莎都俾你話大袋
仲有，賀年禮expect返正常禮物有咩問題?柒柒地都俾盒嘉頓雜餅啦，家下送豆豉罐頭好合禮咩?
如果你覺得合理既，不如飲年你又送次黎睇下?

咁係我老豆on9嘅問題
已經屌正咗佢

除左老豆老母兄弟姐妹老婆仔女以外 其實所有人都係外人

哦, 明既
咁我同我屋企觀念不嬲係你送得俾人, 就唔好計要回報, 下下要計住好傷神
我送100俾你要問你拎返100, 咁不如唔好送喇
即係請得人黎飲, 就唔會屌鳩人封得5舊,我就唔知你會唔會啦

你讀到大學又點
咪一樣咁廢唔夠薑屌鳩佢地

睇唔明你啲親戚
我啲親戚一係就講好邊個請
一係就爭住請

樓主拿拿聲補多個Whatsapp，Quote番佢地電話講既野，計番晒之前比左既，叫番佢地夾錢，但唔好話咩下次食飯比，直接比埋戶口佢地過數/Payme

樓主係廢柴confirmed，大家唔洗再陪佢圍爐
上一頁已ok

Aa制依啲最公平嘅嘢都唔會做

我結婚五十圍，有十圍完全無收禮，之後再開個party招呼百五人，一毫子都無收，全部利是回返俾客。你自己判斷我係咪計較。

我送禮俾人淨係要基本尊重，我就算送枝xo俾人我都唔要求回禮，但係如果要回就唔撚好走入廚房求撚其揀。
有心既就算回盒瑞士糖我都好開心，但豆豉罐頭?會唔會太撚離譜?

居然有負皮

認同
所以同老豆老母講除左我之外
其他親戚都唔撚洗聯絡啦

老老實實，樓主你有無駁番佢地？

已經話開左佢地波

當佢地叫住你果陣
你應該大大聲屌柒佢地
「成家人食飯例牌我俾
我係你老豆定主人咩 又唔叫聲老豆黎聽下
定係扒係地下吠兩聲黎應下景呀」
跟住先走呀嘛
自己成條傻鳩咁扮聽唔到做咩春
霸氣盡失

好能多呢d垃圾，又孤九寒又多口
我有個舅母就係咁

雖然班親戚係仆街
但一筆還一筆 你可以大大聲屌返佢追返d錢
但話曬都母親節無理由長輩俾錢
我當你唔當佢地係長輩
最起碼俾伯母個筆（如果伯母在場）

佢地母親都在場

我d親戚係搶住比錢想比都比唔到

蝗味濃

你走果陣
佢地叫住你

你扮聽唔到就輸咗
應刻即刻講句唔好意思
問幾錢我夾番
擺低三兩百就可以頭也不回

其實講送罐頭嗰個唔係我黎, 你自己碌撚返上去望下先啦呀懵撚唔怪得我r撚晒頭

你話人地嫌啲罐頭唔值錢，成陣窮酸味
大佬，去到罐頭既層次已經唔係值唔值錢，係唔尊重呀

掉低200蚊起身啦

你老母軟弱 我唔怪佢
你明知你老母咁做 你又唔阻止佢？
睇死你都唔敢出聲啦

樓主好撚有問題
明知人地次次都唔比錢 但仍然繼續同人地食飯
樓主係咪弱智？

咁既仆街見唔少

咁顯淺嘅道理終於有人明
係尊重問題

全部親戚都有錢過我 同埋唔係咁熟 所以唔會有呢d野發生 樓主d cls 親戚 咪再往來喇

你真係唔識人情世故
就算唔想比錢
唔應該咁表露出黎
咁樣顯得你小家
因為次次你比開理所當然啲撚樣就老撚馮
試下下次飲茶，真係唔撚帶錢
到埋單個陣彈一句唉也唔記得㩒錢
到時咪睇下邊個比
其實呢招好好用

次次都係你比 顯咩小家呀 仲同佢地扮野呀

因為細個老人家照顧過我
有時會一起食，諗住孝敬老人家
大個諗住請返佢哋
點知次次變左老馮

俾人踩到上心口都唔出聲
咁撚廢唔恰你哋恰邊個

依家我係你老母啊

有啲唔俾開錢既 負皮樓主你

跟本請咗頭2次就唔好再請
你今次錯在你走先 你要同佢地一齊鬥坐
如果你老母叫你埋單既，就同佢講話今日唔記得帶cash
咁都唔明仲係好堅持去你俾既，就直接當埸開佢波啦

人善被人欺 你之前咁軟弱 人地仲唔食盡你？

申利:小弟父母都好軟弱 啱啱親人過身 要分野 準備屌柒啲仆街親戚 叫佢嘔番之前私呑既野出來
唔屌柒佢 就會得串進尺

掱日手昌

俾左 8 9 次都仲去咁撚 on9

多謝大家
俾左個post老母睇
叫佢咪再做on9
決定以後同佢哋老死不相往來

就係有錢人先會咁
唔係你估佢啲錢點嚟

下次再要你比錢，就影低張單sd返比佢地叫佢地payme依家咁方便

每次埋單除返人頭放低錢就走咪得
點解要你比晒
唔屌佢地唔係問題
但唔係幫完人比錢谷住條氣囉
唔比錢走左去實比人捉住嚟講
咁比自己嗰份再走就無嘢好講啦掛
依啲人屌都無用
無賴係無敵

所以話你條柒頭
可憐人必有可恨之處
你又唔反番你呀媽
抵你死

窮家族真係多的是

屌你老母托柒
屌柒左班親戚未啊

收返前面佢哋未俾嗰啲數先再講啦

抵佢比人呃

現實
樓豬：Sorry lor下次等我請返啦⋯⋯

子女就係父母既一面鏡

戇鳩仔樓主

打咁多篇野話自己唔計較冇所謂好大方
又講到自己收粒瑞士糖都無所謂

轉頭 收到幾罐豆豉鯪魚就發晒老皮

你搞清楚人名先
我無撚收過豆豉罐頭，身邊個個親戚朋友都識尊重人

屌你老母都戇鳩鳩

仲有，收粒瑞士糖我有所謂呀，當場屌佢老母
收盒瑞士糖有個袋裝住就合理

屌你老母

大個左之後已經主動唔見d廢物親戚，過年唔會去拜年，佢地話要上黎都避開，隔返三幾已經可以斷絕來往。

呢啲唔係軟弱
係要面
用你啲錢來係面上貼金
唔好話我話

佢可能背住你係啲親戚面前認叻
講啲咩咩‘好少數目即，唔使啦.’ ‘
我呀咩好搵到錢架，點會同你地計’

比人恰到上心口

冇用

對住啲厚臉皮嘅人

你只可以鬥臉皮厚

好有可能，老母係親戚面前吹到你有幾勁搵好多，D認親認戚就攞著數你老母又好樂意用你錢換面子

9估搭單問樓主係咪讀三大，可能老母攞彩

大家鬥架姐，隻手伸去佢塊面收錢，唔俾就keep住伸，睇下邊個頂唔順先

咁既飯局請都都唔去啦

有d野冇得揀架。 最憎d人唔熟唔食

開屌啦 仲上嚟問 你話我俾都得 咁之前個八九次夾返咪俾囉

屌你老母 正垃圾 你老母垃圾都算 估唔到連你都係咁 抵你成家比班親戚食住

簡單 一句
「我大頭蝦唔記得 你記唔記得之前個9餐我有冇夾番？」
搞撚掂

咪撚係
你最後都要比返既話，上黎講托柒咩
等我地同情下你？笑鳩你笨柒咋
咁撚大個人都唔識反抗

最憎樓主呢d垃圾，咁都唔屌柒佢地

你老母咁下賤 點解要勉強自己
老母你無得揀 因佢生你出黎 呢世都係你老母
但你咁大個人 可以揀要唔要個廢柴老母

樓主成家都咁廢
抵比人洽

咁多正評睇黎好多人有呢d親戚

咁都忍得唔屌鳩佢

咁佢地走先你咪仆街

係呀 但係我老母完全無起佢地面前話搵好多

見得愈多無恥嘅人 就知道有時做人真係要去得盡啲
呢啲人同佢反面咪反面 又唔係好志在做佢親戚
有啲人天生個西格就係諗點拎人著數 衰過乞兒

唔係下下發老脾就解決到問題,何必要父母難做

聽過有人呀爸係佢幾個月大個時過左身，本身有幾層樓，過左身之後好似係比佢呀爸個家姐食曬，之後佢媽辛辛苦苦臭大佢，佢呀爸個家姐仲要dum佢呀嫲比佢呀媽照顧，佢呀嫲成日問佢呀媽拎錢，聽到都覺得慘。

開佢拖啦仲等 最憎就係廢中 扮晒野咁

其實佢咁講你應該開心, 你咪學佢咁話要計返之前D錢, 佢自己就會收皮啦

俾我即刻WhatsApp話佢之前9餐飯未夾返錢
唔該俾返8餐錢嚟

其實我想俾負皮俾樓豬
唔即刻屌柒個親戚
上嚟做鍵盤戰士

Cls第10頁都冇圖討論
大家咪同樓癲啦睇清楚呢度創意台先

有D流

開名開相啦

諗住開起創意台多d人睇到
真心唔係膠post

呢啲人唔好避 玩盡佢
你下次唔去就係你唔啱
不過下次去你嗌賣單
再拎部電話出黎大大聲每人幾錢
想羞辱佢地就問「今次邊個夾錢？」再計

仲要好撚多都係離地垃圾廢老，非常親中派的廢老

新年連拜年都慳返

我都想知呢個case有啲咁on9嘅親戚呃飲呃食
如果樓主擺低自己嗰份先走做好自己
班仆街有冇位入到？定真係乞食咁要佢擺低全數

我無追哂成個post
睇到你話個親戚夜啲先覆
咁個對話係點？

樓主以為自己武勇左一次
走只係逃避

下次飲到咁上下，叫伙計埋單，拎電話出黎除人數放返自己個家茶錢
之後咩人講咩都唔理

人無恥更無敵
你要無恥過佢先可以反抗到

我覺得罐頭好食過金莎好多

之前次次都俾 今次唔俾班乞衣實屌你架
根本俾一次半次無所謂 多過三次就已經係你自己問題 唔識反抗
仲要咁大個人 可以俾老母拎到部電話sd埋whatsapp
樓主廢撚到

我想知你開完波親戚點回應

記者開post

連燈版西客之道?

無source我話你老母幫你老豆奶閪都得啊

垃圾

7000正皮強貼留名

你問下佢地
有咩問題?

無問題 你咪埋單囉

睇黎d乞丐親戚入左黎呢個post

呢d父母真係好撚on9好撚愚孝

要嘈點都搵到位架啦
自己走先咪無禮貌無家教
計返前幾次就話你小器，斤斤計較

晒氣啦

On9
最大最有錢就要比你佔便宜？
大左結左婚就一家一主
樓主阿媽冇自己老公仔女關係感受要照顧
走去顧好日都唔見既人既感受？！
親戚，好就多個幫手
唔好就累人累物

死垃圾你上嚟開post圍爐有撚用咩
咪又係乖乖認低威俾錢

咁真係垃圾丫嘛
成家都垃撚圾

又係01記者開post?
假撚咗啲喎，俾咗8-9次先發惡？

咪係，仲要無啦啦走人咁霸氣

圖都冇張 唔好撚玩啦

我幾時有講俾親戚佔便宜唔係仆街
我係話後輩唔應該直接處理
佢地以前點相處 只有佢地自己知

明白啦主

你問題
點解可以忍到咁多次

事不過三
兩次係咁就頂盡，第三次就應該老死不相往來啦

你下次擺低自己同老頭老母果份先走啦

其實不如唔直接唔好去

從此以後一世都唔好去
親戚？咩來架？

以前係以前既事
而家係而家，嫁左就係一個獨立個體/另一個家庭啦。而家係用自己老公仔女既錢貼緊其他家庭
本身借左人錢就正正經經還，唔好搞埋咩請你食飯買禮比你

其實呢d人有冇尊嚴既呢？係咪應該用番自己既能力生存呢？
要人地一家人倒貼？

一係就出聲屌鳩佢，前面果幾十次你地又唔見俾返錢我？
唔敢出聲就咪呻啦

屌完咁耐有下文未

伯母明唔明架？
阿伯母
你咁做對個仔好唔公平嘛，大家都係後一輩，而家後生環境又唔好，仲要佢比人當水魚
你個仔既重要性點都親過親戚啦，諗都諗自己個仔感受先啦
就算你以前親戚有恩於你，你自己還嘛，點會拖自己老公仔女落水
有咩理由搞到自己成家欠左人咁先得架
你唔好以為人地會覺得你一家好好，人地覺得你一家係次佢地一級，佢地係高你一級。而家有眼你睇佢地根本唔尊重你屋企，覺得你屋企係應該「服待」佢地

其實佢哋知唔知親戚朋友出到嚟食飯搶住畀錢係賺到嘅係面子
而面子喺社會比起錢有用一百倍

直接屌柒佢囉

睇黎樓主都係廢人
老豆老母都係廢人
算鳩數吧啦

絕交啦

屌下次同親戚食飯真係老撚都影低張單先
遇到樓主咁既仆街親戚真係逐張逐張單拎出黎對質

樓主好廢

題外話，成七千幾正評，過半數都叫樓主即場開拖以牙還牙之類。

依家政府恰香港人恰到上心口，如果多啲人識身體力行咁反抗就好

好想睇cap圖喎 唔係話唔信你 但有圖有真相 大家好討論

你老母又係奇怪
個仔被人揸住荷包黎搶都無反應

去嚟做咩啫呢啲場合 嘥時間又勞氣

屌那媽成家傻閪傻鳩 你咪又係一樣咁軟弱 淨係你老母咩

見親啲親戚都係爭住俾錢
有時扮嗌野食拎張單去埋

詳細啲講下對話係點 啲親戚點應你啦
咁多人問你過程係點都當睇唔到

定其實你係認咗低威呀

仲有啲口口聲聲話夾返但係每家夾一份 自己帶一家6口黎當一家 心諗咁俾唔係問題 問題係果幾舊水你都要慳到盡

仲有啲出到黎食飯嗌餸唔啱口味又閪面 但又要餓狗搶屎咁做乜啫依家 丐幫大會呀

最無恥係外嫁女死呀媽 分身家打斧頭 仲要r返照顧自己呀媽病緊果時啲湯水錢 明明就係平時佢自己煮開順手俾佢老母飲⋯⋯ 醫藥費都已經無預佢架啦心諗 咁樣搵死人錢真係

係至好講，頭幾頁睇到人好撚火滾，咁都唔屌返佢哋轉頭

網上兇狠

係咩關係嘅親戚可以咁厚面皮好似冇見到樓主上面有講

36位樓豬同枱親戚偷偷留下負皮

係我阿爸果邊嘅兄弟姊妹

樓豬都係垃圾

我屋企嗰邊都係！
我姑媽成日黐餐完唔會俾錢！！ ！
但我呀爸大男人主義

只要你父母一日都在意尼至親戚 想改變現狀好難
你今次唔埋單你媽都要你道歉
下次你唔出現又會俾你媽話
又可能你父母會變左做埋單個個
一係你就狠心d由你父母俾
唔係嘅話就改變佢兩老諗法 同親戚反面
對住d垃圾親戚根本做壞左個頭就返唔到轉頭

佢哋應承咗以後都唔去

都好 你父母聽勸

直接開佢波啦 仲傾咩喎

燒比佢哋

不過咁講，但你地都有d做成咁既局面

係就講清楚

請就真係傻仔啦傻仔

唔知點解睇字都睇到我好撚燥

你唔大大聲講: 我俾錢請乞兒飲茶

呢d on撚9 親戚唔來往都罷啦
淨係識搵自己人著數
睇佢地出到去同外人食咪爭撚住比錢扮闊佬
正一冚家剷

我都好嬲
以後老死不相往來
多謝各位支持

應該揾次佢地豪食三四千蚊
坐定粒六以為你比錢先咁做
得1000蚊仲要咁多人分唔夠入肉

點都好
起碼你都踏出咗第一步唔洗再做老襯

傻仔俾人禁住黎搶

成家都戇鳩

咁你即刻問佢張單幾錢, 邊個比左, 你就下次飯局當住咁多人面比返你自己屋企人果份丫嘛

大大聲同老豆老母問：點解我地啲親戚咁乞衣嘅？？？

樓主老母，得罪講句都幾on9下

樓主呢種垃圾 比人恰到上心口都唔識駁
比人恰撚完成個毒撚正係心入面屌屌屌之後就上連登開POST取暖

垃圾親戚就係知道你老母怕事又軟弱的弱點不停去搵9你笨7，恰9到你和你媽上心口，班仚家剷食完免費餐多謝都無一句，仲想長食長有

同佢地計返哂你之前比果D

即刻屌翻轉頭，話原來食飯要畀錢架？次次食完飯我都見你哋拍拍屎忽就走，我以為間餐廳你嘅添

以後唔撚去

其實係有恩於我
細個湊我
諗住對佢地好d
點知得寸進尺

正常係搶住比

我屋企食親飯都兩圍
仲要啊嫲俾曬
正常啊爸呢邊都應該好親
我老母果邊就除每家人
不過每次都自動俾錢唔洗人叫

點解你唔當面開佢波

開佢波啦，唔係因為親戚關係就要下下比人食住上

洗唔洗成9千人正評屌柒我丫？

下次俾番錢囉

大家明白事理

大種乞衣

點解收唔到錢之後仲要去?
未夠18歲唔留得喺屋企定點?

創意台？

其實係有恩於我 細個湊我
諗住對佢地好d

咁似我條女果邊 d 閪親戚嘅
大時大節食飯自己果邊多人黎就一家人計
少人黎就人頭計，我一出聲就話我攪事
屌仲好，以後唔撚使出席

睇到你老母用你whatsapp
我就知道你地係抵比人恰

你即場無反駁其實同你老母一樣咁on9
香港人就係咁咩都唔撚講成撚日多一事不如少一事，跟住上連登發洩下呃下like就當無野心裡好過又繼續

好撚typical

有恩於你都係d長輩
幾時到平輩出聲？

其實比著係我 比1/2次已經嬲9/唔想比
你仲要比左8/9次

同樓主一樣，老母同老母果邊親戚都係智障
由細到大都歪理當真理
欺壓年長寵壞年少
去到上年比佢地逼到見輔導先識醒
點都好識醒好過唔識醒

係你自己白痴，次次比人食住上

屌你老母，你真係無撚用